【香港人表示慣咗】英媒爆孫興民軍訓內容 要除豬咀聞TG練射擊

早前本報就曾經報道，南韓球星孫興民趁住英超暫停嘅時間，飛返老家南韓服兵役，接受為期四個禮拜嘅軍事訓練。近日就有英國傳媒揭密，睇下Oppa返到南韓之後要接受咩訓練，當中有一樣係近大半年香港人非常熟悉嘅嘢，就係喺完全沒任何保護之下聞住催淚彈（TG）呼吸。

英國鏡報的報道指出，雖然老孫今次嘅軍訓只係四個禮拜，不過都相當認真。其中佢首先要剃返個類似近期大熱嘅「栗子頭」，之後要參加實彈射擊訓練、又要做30公里嘅負重行軍，之後作戰演習同埋紀律訓練教育呢啲都唔少得。而最慘烈嘅，就係士兵要入一充滿催淚氣體嘅房，然後除低豬咀，喺入面如常呼吸。有指好多士兵訓練完之後都係眼淚、鼻涕，口水齊流，相信香港人對呢個畫面都相當熟悉。
雖然話四個禮拜嘅軍事訓練，未必好似真係服兵役咁認真，但都有一定嘅危險同難度，而老孫就無耐前先因為手臂骨裂而接受手術，據指熱刺都會同老孫保持聯絡，避色佢因為軍訓舊患復發。

軍事訓練好多係咁